1810 小米 智慧家居 贏在未來

開定post等大升，準備做下隻中國鐵塔

股東權益無保障

可換股證

好似都升左幾日

放左788 入小米

小米好似入得過

聽講你係燈神
入邊隻死邊隻

冇人信你！！！

利申： 仲揸緊兩手$17

會唔會太遲
升值唔夠多

我開post叫人買既時候係11.42

12.5喇 gogogo

gogogogo

gogogo
不過我諗升到盡都係13蚊
利申 重貨 16.3

睇黎你唔回本唔走果D蟹仔黎

賺22%已經走晒
呢隻野未成熟 但跌咗咁多 再跌咪當自己賭輸
11$內會再買 睇14

衰貪心走唔切
又要等多幾個星期

我都係，IPO抽中到而家冇理過
利申：新手第一次買股票

小米上市已經覺得隻股好鬼
利申:窮撚無買過股票唔知點買

d貨秒清 今日睇幾多

上到14蚊即走

秒清又唔再開賣？
等多貨再賣？
定d 機有問題收番？

生產唔切係太好賣定生產鏈廢究竟利好定利淡,睇唔透

gogogo

係吊高黎賣

都應該有d距離

垃圾股

支持,唔all. in 正衰仔

經過一個月 佢上上落落
11.42 變11.64
高位12.88

睇長小小

人地出業績就爆升
佢就

乜都升
係得佢跌，點解釋釋

小米9

下星期二公布業績

跌跌跌

妹下妹下

佢點做到23487 同14260 一齊跌

尾市廿億成交係咩意思

同問

留意番 好多交易日 都係開跌
最尾流入

算唔算儲貨上升？

聽日業績 是好是壞？

應該好

業績好， 但應該睇幾多呢

13就走